[12港人］如果大家想放棄，麻煩入一入黎。

今日已經第23日
家屬每一位都好努力堅持緊
希望大家可以繼續關注

以下只是部份訪問

呢度有條link簡單介紹12港人事件

希望大家twitter嘅時候放埋
因為唔係全部人都知發生咩事
記得tag
#save12
#save12hkyouths

今日係12港人送中第二十三日

仲有14日就完37日扣留期
會變無限期嘅等待審訊

目前情況

NEW!!有蝦船目擊12港人係俾中共捉走
(今日下午9時正，會在西洋菜街鳩鳴擺檔爆料)
NEW!!中国安排的官派律師仍然未撤回，
港府表示不干預。
NEW!!再有2名律師被要求退出

公安首次公佈12位涉偷渡嘅消息
華春瑩未審先判，回應12位涉分裂國家
家屬開記者會呼籲大眾關注
兩名手足患病需要藥物 公安拒絕接收外來藥物
律師被警告接該案等於不愛國 要求律師退出
12位港人至今仍然未能與家屬委派的律師見面
有幾位理應要上庭但仍然被大陸扣留

我哋做到嘅嘢唔多
目前只能夠一直推上國際線令更多人關注
從而向中国或港府施壓
但主力係提及人權問題

【今日任務】
Retweet 最新消息❗️睇link入面嘅pin❗️

或者你可以選擇RT以下呢幾個❗️

之後就係Twitter share家屬嘅四大訴求

記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

無腦推Post

早晨

辛苦晒

早

T仔

今日都要麻煩你哋

想多啲人

用推文

又亂講野 麻咩煩

推

講呢啲

可能推成日都冇人

由b

我唔想

唔識call人 我試下幫你

學jai

知喇

出左青爐 等有Acc 手足入黎幫推

我今日都快

慢

大家一齊努力

係唔係可以試下秒上熱門

我唔係

謝謝你

不推文

點秒上
我最近開都少人

你個icon 令我諗起財經台大神 麵麵媽日

寶gor

Pish

好

我On9。梳

你日日都快

好似係整係俾佢㗎

八仔

畀喊喊call

喊=呀T?

推呀!!!!!!!

lm推...

信麵麵 冇窮人

足球隊需要關注

你若放棄
誰衛我城

Yes

P仔冇得推不過都謝謝你

搭車收到文宣 加油呀各位

蛋！

再講多謝就拉

巨龍

多謝咁多位

足球隊需要關注

真？airdrop大法

推呀

推推推

Ok 加埋後備球員

@T 今次唔是我講

Push

基巴

尋晚梳
有D情緒爆煲

Pishhhhh

真

你可以去幫手RT
Twitter 需要你

幫推5

幫推4

pish

推佢老母

幫推3

幫推2

唉 算啦 都完咗
大家都想12安好

幫推1

推到上熱門先

戶戶

釋放義士

推呀!!!

慢咗

還我公義

你地今日Twitter 左未

唔好sad啦

依家去！

呢幾日少咗好多twitter

唔關基巴事

基基

嬲你

手土

咁仲唔快啲加油
自製文宣
翻譯英文

樓主好有心
大家唔好放棄

我哋一齊努力

會回來的

Hi基基
今日遲咗

基巴辛苦你

繼續推
每日任務

寶哥

縱使失望
不能絕望

Gogogo Twitter

已經日日四圍airdrop

推呀八仔

係我會日日開提大家

基基㩒翻多次pish文先

做得好呀

我依家出街都係為咗airdrop

追蹤左你 唔好放棄

菜刀巴

從來冇放棄過佢地

頂住

咸青口嚴重病房者

德仔

好擔心好擔心

推啊推啊

老二

4次

基基真係小難聽

公安死全家

唔會放棄啦

咁就已經23日

風紀知錯

習維尼死全家

唔怪你

好擔心個女手足

好qq wo

手足

唔知佢哋會點

感情台

係囉

唔知捉走嘅過程係點網上嗰張相係咪佢哋
今晚等睇片

一定好撚驚

個場交俾你

唔知電視條片係咪佢地

點解有片睇

體諒c

好驚見唔番
就咁消失左

希望個呀伯唔係fake news

NEW!!有蝦船目擊12港人係俾中共捉走
(今日下午9時正，會在西洋菜街鳩鳴擺檔爆料)

一定曾經擦身而過

好擔心見到啲片仲驚

閪巴

去佢老母先

Qq af

希望盡快有進一步消息

Lm

又不推

我覺得唔會

push

Mon住睇下你有冇覆漏先

自推10

我地唔放棄 樓主都唔放棄

Pish2

冇人會放棄

Pish3

Pish4

Pish5

Pish6

個名

Pish7

可以見得番個人就好
唔死先可以做世界冠軍

Pish8

Pish9

Pish10

基基仔

support!

做任務做任務
#save12hkyouth

如果係真，水上人都算有情有義

辛苦晒樓主

係
不過唔知今晚幾多人去

繼續推上全世界 共產黨最怕人周圍唱

去咗忙

靠大家

唔知可以keep到幾時

阿伯出黎講野呢個消息係邊睇到?

國際線有任 請每日推Post

我一定要見返佢地

個tag加s多啲人

未訓醒

#save12hkyouths OK!

係

retweet

Facebook 郭卓堅

Sor!!加翻！

唔要呢個名

食嘢未？

希望可以 將件事再搞大d
咁手足先唔洗受咁多苦

冇得你簡

Pish gchi

好難聽

Tui

推推

好好聽

#save12hkyouths

推 多謝樓主每日出po

hug

push one push

qq

Pish 2 pish

好後生

追蹤我 每日推post未

推爆

tui

幫手求關注

今日有冇食魚香茄子

係
希望大家唔好放棄

Retweet

好Young

快啦

推唔好放棄呀

嚟緊

好吸引

J出血

唉 好掛住大家一齊出去食飯嘅時候

冇諗過要放棄

幫手幫手

辛苦樓主整合多日

幫緊你幫緊你
你唔好比咁大壓力自己 要適時休息阿

只求大家關注
過程不重要

趁break得閒推推

follow 樓主 每日入嚟

放低佢仲辛苦

George

幫手推，唔好放棄

和你推

唔知今日有冇miss街客

辛苦你基基

呢12人每個都係為香港而企出來嘅勇者丫

難

奶醬會撐住你

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

唔要叫呢個名。。

一直關注事件！

牙基辛苦你

可以follow樓主

我已經一個一個睇

咸左

喊濕咗自己抹

感謝你

唔辛苦

目前情況

NEW!!有蝦船目擊12港人係俾中共捉走
(今日下午9時正，會在西洋菜街鳩鳴擺檔爆料)

狗實去掃場啦

唉 希望唔會太耐

一路行街一路推

牙gay點解你會日日開po?

要有希望！

都唔知會唔會真係有

樓主加油我一陣再上嚟

垃圾名

冇人開咪我開

點解會爆料
上網爆 爆俾Apple唔係仲安全？
佢大街大巷
国安實捉佢

日日都希望緊

好佩服

好 我努力住先

Gaygay

//該12人當中，據悉數人擁有英國BNO及葡萄牙的護照，這些被扣押者逾20天均未能與律師、家人見面；英國及葡萄牙駐華使領館人員，按聯合國1963年通過的《維也納領事關係公約》，應提供領事保護，包括領事探視、給予資訊、翻譯、必要證明文件、法律協助、必要的藥物以至經濟資助等。//

咪傻啦 一定好辛苦

小事啦幫唔到乜

唔好學

掛住推po 唔記得比正平

係
記者會公開左

如果最後有收穫咁就得

點解你淨係覆1

推！！

一齊加油勿放棄

返黎了

唔好唔學

冇嘢做了？

#Save12HKYouths #save12hkyouth

找禾？

推，希望可以幫到佢地

推!!!
叫埋朋友仔一齊RETWEET

接力
我要去忙

Ok

真係交更咁款

時間啱啱好

輪姦制

*更

知咩事啦德仔

上完堂未

今日上晒

上

叻仔

你個名

食咗午餐未

點解要笑買左壽司返去食

爭鮮？

月仔咁得閒既

唔係見到百佳有得三角形飯團就試下

記得食野

夠唔夠飽架

Keep熱

唔食咁多野了 你呢 食左咩

黃店外賣好飽

GAYGAY

唔得閒推一下ja
你地就真係得閒唔洗番工咩

以為你食炒蛋添

死柒婆根本就係死唔認錯，
你旨意佢救?佢想你地反對嘅全部死清光
要救手足就只有繼續抗爭落去，
等贏嘅一日

反正我還有一生可以浪費

到！

佢夜晚會喺度

點撚算

都好呀冇唔記得樓主感謝
今日唔洗

入得黎推舖都是好手足 唔會屌人老母

你都入黎推

rt先再諗點算

做得幾多得幾多

唔好放棄

門仔

星仔放工未

堅持

未

辛苦曬

手足
好嬲

頂住樓主
聽日到我做雞喇

13哥

持大

啊啊啊啊

19930

Shhhhhh 唔可以俾人知㗎

臭G

見你咁白癡就答下你啦

眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

返工先推推

貓其實幾正

唉比人輪了

屌你老母，落雨仲食炒蛋，有冇人性㗎

不了

唔想do

Did 囉

救命我好忙

over

求就自由喇你

兜撚完未

收工未

曦曦仲有排

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

扮工其實都好辛苦

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你老婆好正

Rt ed

辛苦你哋

乖

好撚耐無咁玩過

唔辛苦 大家接力架嘛

好撚辛9苦咩你

做暑作未

same

買緊答案

啱啱先開工

一路扮一路周圍望

繼續先

嬲到哭

成本比人做

返夜勁攰囉

留意目標人物出現

有冇聽過天水圍七星陣

放工可以飲酒

不要再說了

唔得啤酒肚

聽講好恐怖
有冇人知詳情？

再有兩名律師被逼退

屌你 見撚到你都嬲嬲地 開個post講d又唔講 婆婆媽媽成個女人咁 屌你老母咪撚講啦 完post啦咁

就齊人了

今日食粟米

飲烈酒唔會

開始攰

真架咩

我呢度已經夜晚

唔可以比佢見到

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch
3
0

再推

渣架

去緊下個地方

當年鳩噏唔識攰

我一陣都要幫條智障拎野

想哭我被逼要用自己假請一個月防疫

ok,i serious

i say ,y u laugh me??

y u laugh laughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaughlaugh

i no like you,

i give bam then you happy

u happy becoue u is son of the bitch

u want 1on1? i serious

u come KT find me,but i afraid u no come 1on1 with me

u give me your name,i find ppl ^^

or u say sorry to me,or you DIE

ps. i do gym and i know thai hand

Old seafood

咩做雞

diu

睇黎你都係雞緊

以為你唔會理我

廿鳩幾年了

我想死

等比人叫嗰啲

屌腥咁渣ga

入黎撐你

how much

繼續推

典解要用1個月防 勁驚

手足安好

不過會肝硬化

最新消息 共四位律師被逼退

勁低人工 想死

大佬唉 好多野忙

因為我未到10月先到

放你老母
推

幫手推

收到風

喂

咁死得啦 咩都遲曬

邊位

忙埋今個禮拜咪得囉

長期疊頂

癲

都估到你唔記得了

唉屌 啲retweet少到

一日比一日少

推，求大家唔好放棄

士魔🥔

收到風政府話齊咗好耐

真心 常rt

堅持嘅重要性

官派齊

咁雞完？

啲channel可唔可以幫手叫下人
針針佢

接接力？

support

未去緊搞房屋

咁你安心去
我繼續

突登改埋名

我今日搞撚到夜晚記者會
諗緊去唔去

George, 要你一齊推架唔該睇住身體

CLS

去左好遠wo

哦你意思係諗緊睇唔睇live啫

叫人去我自己唔啦

原來目空入咗嚟

真 希望你有fd去到

幾次喇清

認真 叫下啲青爐
Po下12港人
叫人關注啦屌

會有的

冇睇到

咁要召

我全職打手係咁覆客師

Del jor
有冇清可以召

@大艾

你幾點雞 要接力？

可能忙緊

再晏啲
依家仲頂到

咁我見到佢幫黎幫你講聲

我等等再回

原來熱左

頂多陣先

個名改得好

希望提醒得一個得一個

幫推

欣賞你

熊仔

晨絲

感謝幫推

想恰一恰

柔b

推！

好大雨了

薯蛋頭太太

辛苦巴打整合

真心強帖
Share比外國朋友睇下

希望手足可以早日歸來

ok!

大家都等緊..

逐點拆曬到底可以放人未

關鍵咁多
港府好意思一句不干預就算

一人涉上水村屋製造爆炸品案 蘇文隆下令充公全數75萬保釋金

預期得閒追擊David，不如花時間追擊TVB、美心、翠華、優品360、富臨呢D藍企

12名因反修例運動被捕的香港青年，上月乘船疑偷渡台灣，途中遭廣東海警截獲，據報扣留在深圳鹽田看守所。其中一人涉及在上水村屋製造爆炸品的案件，今在粉嶺裁判法院再訊。被告因缺席聆訊，早前已被發出拘捕令通緝。主任裁判官蘇文隆今下令充公被告60萬元保釋金、以及三名擔保人合共15萬元的人事擔保金。

扣留內地的12人當中，有10人違反法庭的保釋條件，包括本案被告在內。其中7人已先後遭法庭頒下通緝令，惟只有本案被告遭同時充公保釋金及人事擔保金。其餘六人獲法庭同意保留保釋金，當中只得一人被充公3萬元人事擔保。

講呢d

我會等的

繼續做嘢

真嘅係邊

可以follow樓主 繼續關注

唔好懶 去retweet

雪花巴

never give up

柔

share retweet

多謝樓主keep住update 12位手足既近況及關注

雪仔

我長期在

yeahhh

幫推一下

推多幾下

原來我唔小心瞓著左覆到依度突然瞓左

12港人案件問題咁多，港府好意思一句不干預就算？

仆街蘇文隆

冇人？

Pin link

基爾獸

up

自膠pish

Up

屌搶錢

仲有一個鐘

一個鐘做乜

推 我繼續推～

有目擊者話要出嚟解話

好大雨☹️☹️☹️☹️

9點菜街 得唔得呀

唔知會唔會出
留名

想快啲開戰
我諗唔到第二個可以更快救人嘅方法

我都想聽下事情既更多板本

又射我🙃

仲有半個鐘

再射你

推呀 不能降溫

停戰未

Ok 停 我食飯

推一推
保持熱度

咁就岩 我射住先

射咁多

[寫信師入] 家成BB整咗個十二手足中秋送暖行動

推多下

已經追蹤樓主 一定幫你推

推完再推

樓主 一齊加油！

收到你去咗新post

啱啱出咗新post

push救人呀

push 救人呀

推呀！

撐住

tuiii

家屬部份訪問 2020.09.16更新

中國綁架12港人的經過

有蝦艇現場目擊12位被捕港人情況。
據了解當日12位港人早上在果洲群島附近等待台灣貨船接應，但遭到中方海警船越界拘捕。

據郭卓堅覆述，海警曾警告會向12名港人開槍，整個過程歷時約一小時。

而蝦艇當時位置比12位港人更近邊界，如果越界理應自己先被捕。另外，水警平日會在現場巡邏至早上十一時離開，但當日八時左右已離開現場，之後九點就發生12位港人被拘捕事件。

The arrest of 12 Hong Kong people at sea by mainland authorities was made by mainland coast guards that allegedly crossed the border near Ninepin Group, a nearby witness on a shrimp boat reported. The shrimp boat was located closer to the border than the 12 at the time of arrest.

The 12 Hong Kong people were waiting for a Taiwanese cargo ship. The mainland coast guards then approached and threatened them that they would open fire if they resist to cooperate. The event lasted about an hour until they are arrested, according to Kwok Cheuk-kin.

Also, the Hong Kong coast guards are often on patrol until 11 a.m. On that day, however, the guards left the patrol site at around 8 a.m. and arrested the 12 by the Mainland coast guards at 9 a.m.

拯救至親
唯有戰爭

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

RT

唔放棄！

家屬部份訪問 2020.09.18更新

家屬部份訪問 2020.09.21更新

家屬部份訪問 2020.09.22更新

2020.09.25
【12港人｜專訪】李宇軒妹開專頁尋兄 望國際關注：我哋唔出聲，佢哋可能真係永遠消失

家屬部份訪問 2020.09.28更新

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

麻煩樓主借一借位

【12港人】【文宣行動】再現香港人文宣實力 令12個手足故事引起國際關注 用國際關注援救手足

家屬部份訪問 2020.10.17更新
[quote]2020.09.09 家屬首次開腔
女友哭訴：我連佢係生係死都唔知

2020.09.12 首次記者會
鄧太被問起兒子，淚如雨下

2020.09.13 李子賢、張銘裕家屬接訪
張銘裕哥哥最壞打算 10 年見不到弟弟

2020.09.14 李子賢家屬接訪
子賢媽媽表示沒想過兒子被指企圖分裂國家

2020.09.14 鄧棨然、黃偉然家屬接訪
被捕者家屬表憂慮：指控嚴重

2020.09.15
被捕者妻子: 我願等丈夫回來, 願意等待一生

2020.09.16
【被捕送中●專訪】兒子留下遺書後失蹤 黃母：以為佢同老豆一樣去自殺！

2020.09.17
專訪送中逃亡人士鄭子豪胞姊：母親終日以淚洗面

2020.09.18
黃偉然妻子：老公還在他們手上，我只能勇敢

2020.09.20
【他的18歲生日，只能在鹽田看守所渡過】

2020.09.22
李子賢父母批內地無「陽光司法」證去年反修例正確

2020.09.25
「我已經將悲傷收在抽屜了，我唯一出路，就是勇往直前，要勇敢。」一家屬說

【12港人｜專訪】李宇軒妹開專頁尋兄 望國際關注：我哋唔出聲，佢哋可能真係永遠消失

2020.09.27

2020.10.04
喬嘅哥哥回應

2020.10.17
【專訪】兄長被指組織偷渡或控最高罪名 鄧棨然胞弟促政府公開真相：今次送 12 人，下次點知送邊個？